夜市期權係咪冇人報價

出左咩事

IB唔得
option 話停撚埋
但個未實現盈虧仲跳緊